估唔到曼城咁快就開始收皮

季初係威係勢 依家CHUR到盡晒

原來dino 咁撚重要

都話隊波稍為弱小小都已經教唔掂
比齊美斯小白沙維再加黑哨, 駛驚利物浦

上季100分都叫教唔掂

笑死

曼城而家英超冠軍賠率有2.8
唔........

D利迷以為拎左英超架啦

又關利迷事

又燈

得一季
今年玩撚完

條友多曼凸黎